對於害怕，擔憂，甚至恐懼71及香港未來嘅你

United we stand, Divided we fall

有冇人一齊推

大家都要齊齊整整，幾多個人去，幾多個一齊返